到底依家既人有幾鍾意食月餅?

據店員表示，事發時店內人流不算多，而涉案男子事前曾在門口徘徊，並已多次進出店內。另外，店員還認得該男子上周六亦曾前往該店「踩綫」，還企圖撕走箱上的封箱膠紙。

阿婆月餅而搶
成箱都拎埋

拎去賣啦